我都係人

教畜係教畜架啦
放工都冇得放鬆 成日掛句為人師表係我個身到
我係屋企做乜都得架嘛 我都係人啊

咁你究竟係屋企做左啲乜？

你係狗